笑撚到我 條撚畜強姦犯馬車話自己係祖國之光

弱智仔 5:00
有老綜比你條畜生日日拍d垃圾片
最好長命百歲 生埋愛滋

咪撚再幫佢share，等佢自己收皮啦